台灣女神

個啲所謂嘅女神 個個都濃妝大眼仔
如果你地搵到唔戴大眼仔嘅女神 我切

圖都冇？

我話大眼仔吖

負皮哥個 不服來辯